有無巴打係街見到啲清純，五官清秀嘅學生妹，係街同朋友清澀地打打鬧鬧，但諗起佢幾年後....

諗起佢幾年後知道自己樣貌有優勢後就會性格大變，將男人玩到氹氹轉，個心就好難受

一日都見三四個，個心la住la住

偷𥄫女？

係我面前出現

偷𥄫學生妹

羅定位？

怪叔叔

靚仔同靚女都一樣

我入到黎...

非喜，感慨

不喜，感慨

唔係靚仔，亦無追過靚仔，唔知

講笑咩

其實點解會有男人因為個女仔靚就肯都為佢做？雖然我係男人，但我都係理解唔到

分數問題

所有野都可以量化

你分數對等唔到咪要做多啲野令自己平等返

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎